送給所有義士︰《家明》－謝安琪

睇完一人一張撼動人心既圖果個post之後咁岩聽到《家明》呢首歌，個mv係雨革version，我覺得，6月9日至12日出過黎、亦會繼續再出黎既所有義士，都值得用呢首歌去紀念。

我地不願具名亦不敢具名，就當每一個人都係家明。
我地一齊就係熱愛自由既家明。

利申：所有相片影片來自網絡／討論區／各大傳媒，所有credit都係佢地既

（善心打破自己零回覆）

我自己都係發夢有份係6月12出黎既人，其實我好驚，好怕，同我傾過出唔出好既所有朋友都係。
驚，但都要做。

我想借呢首歌、呢條片話比所有其他人知，我地只係一班怕事但依然願意為自由而犧牲既人。

好多謝大家願意成為我既同路人。

推

多謝你
推比更多人睇到，即使我地不露臉不留名，歷史上一定會有我地既痕跡！

呢首歌我聽到喊左好多次
留底那種意義 就看世間怎記載

我都係
雖然係自己剪，但最後output出黎果陣都係睇到喊左

多謝 我地需要社會睇到大家嘅努力

亦都希望大家可以欣賞彼此既努力
衝前既人、救人既人、填位既人、買物資既人、架車死火既人、祈禱唱聖詩既人……每一個願意踏出呢一步，明知一拉就有機入暴動都出黎既人，都值得尊敬！

能夠再將今次運動昇華嘅 我亦都相信係感動

每一個係金鐘既人都係自發冒險出現，明明無夾過但衝果陣、要物資果陣大家都迅速配合，對周圍既人明明三唔識七但都好友善互助，呢d位諗返真係覺得好有愛好感動

Push

多謝你！

輕輕一推

輕輕再推

推比所有同路人聽，我地既付出同努力係不會被忘記

當白色恐怖籠罩整個社會、你我人人自危，我們更加唔可以放棄、唔準放棄！

繼續推，睇到既人送比你既戰友
一個都不能少！

淫kay縮左去邊

聽完鼻頭酸一酸 想喊

推，多謝你呀巴打

喊出黎啦喊完我地再衝過！

希望係縮入自由閪

我多謝咁多位並肩作戰既巴絲打就真

推推

年青人做錯啲咩

巴打有心。個人建議多啲片震撼程度會高啲

我都想問

多謝巴打意見
太多片都係狗咬良民，我將個重點擺返係我地既努力呢一點上
而且同我一齊搵相既朋友都覺得靜止既畫面多d想像空間

唔一定要做啲咩
見佢12/6 fb轉左全黑icon都知咩事
唔係一定要開口撐先叫支持既

根據連衛兵logic 明明咁樣唔講出口叫做騎牆嫁
佢地話要大大聲聲講支持先得 唔係一律都要批鬥到收皮

深夜推
六月十六，不撤不退！

share 去 FB, 俾多D 睇到

大家鍾意可以各自share
只係想令大家既付出比多d人見到

家明亦都係家既明天。
我地都係呢個叫做香港既家既明天。

香港加油。

推
不撤不散！